俾下意見，幫我揀股，三揀一

最近想開倉呢三個行業：線上賭博，3D打印，晶片股
SKLZ／FUBO
DDD／NNDM
CREE／UMC

如果三揀一的話揀邊個行業好，邊一隻好？
謝謝

GME

$遊戲驛站()$給不知道發生什麼事的人看:
這不是妖股，不是賭場，是美國網民發現了這股的沽空股數比市場流通股數還要多，因此借貨沽空的利息很高，而有計劃地團結散戶力量軋空。
做空機構還有大量淡倉和看空期權未平倉，如果被強制平倉時，就要從市場上買回股票。 由於供求本身已經嚴重失衡，越少人把股票賣岀，做空機構就必須在市場用更高價接貨平倉，股價就會被推高，從而令到更多淡倉要平倉，這個情況無限輪迴，就會把股價推上太空。

下，你笑呀？你明呀？
明就唔係好明呀，不過聽落就好有計呀......

可唔可以認真少少？

分3注買晒，唔好諗住一注中，你得3份1機會中

SKLZ
Nndm

呢個幾岩心水......

美股就係好股票太多......

SKLZ

倉已開

現價入

SKLZ 唔錯

呢段片講得好清楚佢好既地方 同埋ark invest 有keep住入 Fubo同佢業務好唔同 差好遠 要比應該同draft king比 兩個都係體育賭博 SKLZ就係小遊戲類賭博 睇圖都係SKLZ好d 上面冇蟹貨區

OK唔該，睇睇先

最好就五天線位入 27.5 如果有機會的話 so far 冇break過五天線

第一注

唔考慮bb

買晒6隻 分散安全啲 好過你買完一隻另外升dum春

BB好似係GME啲FD
太賭博FEEL就算啦

晶片股簡UMC啦 同台積電一樣位於台灣 而家晶片荒 未來一年一定係晶片年 外界會期望台積電接唔哂d單射去聯電 所以近排都有跟台積電一齊升 不過晶片技術就一定冇台積電好 都係順水炒個sector

謝謝
可以講下CREE？

betz

忍唔住入左10股GME
參與下...

垃圾GME
現撚晒型